poly接過游繩手足嘅家長車入嚟

推

錯重點

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

林浩朗為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

廣傳！！！有暴徒誣蔑正義凜然的林sir拍攝自慰影片！人神共憤！！

乜撚野叫血債票償 屌你老母

wish

pish

分化撚嚟

其實嗰日好多車遮咗車牌，家長車冇遮？

條友一時屌泛民掛住選舉 一時不停提血債票償 精神分裂五毛 block鳩佢啱㗎

push

佢地唔係比人偷左車咩？